鄺仔、13歲記者、大量抗爭者被捕，梁耀忠：阿媽煮嘅苦瓜牛肉同羅漢齋好好味！

出post時間係9點幾，個時就算鄺仔未比人拉，出面都打撚左成日啦
你唔share抗爭post都算，出post問人同阿媽食咩？食胡椒球彈呀屌你！！！

梁耀忠，我屌你老母

原post link：

大家一齊入去屌爆佢！

自推1

自推2

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

低級分化
拉

仲得閒鬥黃

白頭佬

可唔可以唔撚好focus係d無謂野

唔撚屌黑警係度屌白頭佬都on99

梁耀忠d尿好黃？

好嬲好嬲

唔駛太上心
哩啲老泛民確實係活喺另一個時空

第一個屌9樓主，鬥黃有幫助？

你又知我無屌黑警？連登只係可以得一個post？
比大家留意下議員既言行有咩問題？

梁耀忠都叫黃，我真係無野好講

最應該屌最應該集中火力對付嘅應該係中國共產黨囉妖

拉

好撚野

連登仔係咪已經唔記得邊個讓走左立法會主席個位？
梁耀忠都叫黃

白頭佬都有人撐
泛登玩撚完

咁中共呢，留番氣力屌中共好過啦

犯民衰唔係今時今日啦

有共匪習大犯唔屌

又鬥黃 拉啦

白頭佬唔撚係黃唔撚係自己友
請問點鬥黃點分化呢？

白頭佬都有人話黃

呢個時候抽水
好過份

拉

佢話自己可以吸淺藍票

明晒

屌白頭佬叫咩鬥黃

蘋果我就唔貼內文，貼標題算：
初選協調會議 街工代表稱梁耀忠有淺藍支持 梁：我都唔知

梁耀忠幾時話過自己係黃？

佢講啲嘢似係懷念老母煮嘅餸咋啵
咁撚得閒批鬥做乜鳩？
利申：唔撚鍾意呢條友

你老母食緊胡椒呀

ON9

唔撚得閒理佢住

梁伯佢唔係話左唔選喇咩

我都好撚震撼睇我post都知我都算係民主派支持者，但真係接受唔到梁耀忠係黃

參加初選會議都唔選？

唔係重要事
拉

白頭佬柒開就係人都知 唔洗特別開post討論佢 冇咁得閒理佢

毫無討論價值

比大家留意下佢既言行，比人誤會左佢係黃，得失左佢d淺藍選民就唔好

而家同人打緊仗
你架車上面炮手位得一個
有個柒頭坐咗上去
首先開炮射中自己友
之後好地地又唔識開炮嗌口號算
你會唔會屌柒佢之後換第二個人上去做炮手？

你又知我無屌，我係隔離post屌完黑警屌完中共過黎講下梁耀忠又唔得？

咁白兵仲開post屌攬炒巴 點計數？

咁你想點

白兵關我咩事，我不嬲唔讚成投白票
反而應該要係初選就投走梁耀忠、黃碧雲呢d

民主派，永遠站在抗爭者對立面

係人都知佢係Kai

我想初選就投走佢，等佢唔洗再選

而家你係停低架車 同個炮手互屌
企定定比敵軍開炮炸番轉頭
係咪好撚醒

分化撚 一撚樣

原來想立法會議員，係大家打到仆街既時候，關心下個社會都有錯

初選都唔比，咁你想點呀

你好無聊呀

Who fuckong cares?

邊個停低架車？我幫你屌鳩佢

屌梁耀忠不如屌黑警先
屌你老母

唔想哂focus落佢到
一句講哂：點都唔會投佢叫佢收皮

幾時停低架車
我無叫停社會運動？
剩係一切唔識開炮嘅柒頭唔該離開
唔好再霸住個位

屌左黑警先la手足

可憐下人地啦，人地同佢老母仲有幾多年一齊過啊，後生上啦。

咁你又咁得閒上連登

風頭火勢依家追擊樓主叻呀

同意

咁屌完黑警可唔可以屌下梁耀忠？有咩衝突

你都推番d有用post ok?

鄺仔、13歲記者、大量抗爭者被捕，樓主：響連登開post

鬼叫佢風頭火勢出post你估我好得閒日日都狙擊佢

你屌佢有咩用
或者咁講 佢留喺屋企慶祝母親節又真係比佢去現場更有用

咁你又做d咩，入黎留comment？

去twitter 做野啦

無聊

唔好咁mean 啦

樓主邊忽講錯..

梁耀忠黃唔黃我唔知，但依加旺角仲打緊，樓市你出埋d咁既post,手足入黎同我鬧爆樓主

佢今晚唔同佢老母食飯你九月就會投佢?

唔係抽水timing

上面啲人都好撚on9
件廢老到今時今日都係立法會議員
佢去現場視察都好撚應份
咁都屌人鬥黃
連登真係咪撚上太多

屌佢咪係比大眾知道議員既言行，選舉既時候有多d資訊選擇更能幫到自己既議員
你後面個句我都認同

不如用啲時間上twitter 推多五個post 呀
我地做少一件無謂嘢，可以做多一件有意思嘅事

咁都要鬥黃

一早都唔會理白頭佬
低級分化

我又未至於話一定要即刻去現場，但柒到黃碧雲都有share鄺仔新聞
做得岩就讚，做得錯咪屌，好簡單

佢9月再出來選先屌佢啦

bruh

岩岩上完喇

好心你識得講一大堆發生左既野，就做下國際線。
大撚把泛民今日歡渡老母節啦，你使唔使做個list呀。
咁撚得閒內鬥

旺角完咗先推

for your information，佢已經參加緊初選協調會

初選協調會議 街工代表稱梁耀忠有淺藍支持 梁：我都唔知

我見到大把泛民都有關心今日既事喎，要支持

白頭佬，黃碧雲
兩個不論邊一邊都係唔鐘意佢地

繼續上啦
或者我地唔好再理哩個post，去推其他嘢啦
白頭佬連畀人屌嘅價值都冇架喇，咪理佢啦好唔好

唔緊要，都係比大家多個資訊

根本哩個post個意思係屌件廢老平衡時空
喺哩個時勢做柒事
佢去到唔好阻頭阻勢係真
寧願佢咪撚喺fb 出post
幾十歲人都無公關

我都係比大家多個資訊，唔岩聽咪出番去，你同我嘈咪仲哂時間

根本呢d表現，就係同佢係議會抗爭會唔會出力有直接關係
同事比人拉都唔關心，你想佢係議會做到野？
我都唔明屌下佢有咩問題

點解咁多連登仔撐白頭您

最撚記得條白頭佬7.1保護道門

佢地話唔想哂時間屌佢，但又入黎專登留comment
咁咪仲哂時間，我都唔明

＊佬

佢老母原來仲係倒

佢要走係已成定局, 話之佢做咩都唔會理

心裡有數算啦，使撚特登開po講咩。

又係度鬥黃
樓主你條on9

屌白頭佬同黃碧雲從來都唔係分化踢走呢d廢物好重要

黑警濫權你唔知架咩，咪又係要開post
呢d野緊係要得閒就提醒下大家

試簡述梁耀忠除左條底褲仲有邊度黃

平時佢地屌黃碧雲又唔會話鬥黃，好難捉摸

你去黃碧雲個fbpage睇下起下支持佢地既人
好多都發過熱狗post

泛民幾時上左神台咩人做得唔啱都要檢討啦

咁你咪當佢隱形人囉
你開post 屌柒佢係咩心態
藍絲黑警咁見人唔見你屌

引戰分化，拉

嘩屌呢個你唔講真係唔知

你畀埋link叫人入去屌佢，宜家洗緊版，都唔係分享資訊咁簡單啦
邊個唔知白頭佬ON9，但哩個你屌完佢都係做柒事架啦
一個冇政治能量嘅事，過埋今年就收山，理佢做乜鬼

咁你屌白頭佬有咩意思？

佢地會用番屌熱狗既野屌番我地

梁耀忠都有人話係黃係咪痴線咖

第一次認同你

樓主五毛？

你又知我無屌，洗唔洗我cap埋係隔離post留個咩comment屌過幾多個黑警，先可以開post？

屌梁耀忠就五毛

入嚟鬥黃

所謂民主派立法會議員，完全唔關心抗爭運動都唔屌得？

多謝你

Candy Wong 我同媽媽俾popo請食胡椒蛋啊，梁議員。

其實好sad，唔同佢講可能佢真係唔知有咁既事發生

屌梁耀忠其實真係無用
同屌謝偉俊一樣多鳩餘

政治係咁呀啦，幾廿年都係咁，大家都明係搵飯食，做場戲，只係有人未明啫！

咪怪人地啦，到你逗十萬一個月，你就明呀啦，你睇下啲新嘅區議員，都係出下post，打個飛機，黎緊選完立會就戲都唔會做呀啦，忍下啦

其實我要求好低，肯share下抗爭消息我都會叫幫緊場運動

就算他是含淚投 我也會投他

@樓主
【SaveHK】深藍女醫護Shelby Lam教你點分化黃絲

點解要含淚？初選就投走佢啦

放心，我只係會針對梁耀忠
其他泛民做到野既我唔會屌

你訓撚咗呀
大把區議員有做野你唔講

樓主死全家

樓主, 依家無得閒理你呢D post 呀
大家得閒都係睇旺角情況啦

唔得閒理咁入黎做乜

你睇佢笑得幾開心

樓上班兒登仔真係上哂腦白頭佬都叫黃打完d字我仲笑緊

梁耀忠都唔屌得，真係我都無野好講

都係個句，唔係佢今日立法會未必係咁

唔好覆啦，你見到堆人用數字改名呢，多數都係五毛我之前上網睇係話咩計返出糧點出